坦白講句：香港人核心價值就係細So偷食緊要過大肚婆俾人推落地

屌完細So食黃店
迎接民主的一天

你個腦每日淨係裝到一件事？

樓豬今日提左一次721未？
屌你竟然忘記

後生女最好屌

識食一定食細過自己十幾年既yea

個期有咩爆野d人去關注係好撚正常 如果你整係關注到一樣野咁係你問題

雖然我都唔認同樓主，但係老實講，細so偷食關人撚事咩，一黎又唔係咩知名人物，二黎又係人地既感情生活，呢d垃圾花邊新聞根本不值一提

邊位細so 聽都未聽過

大學做雞未結婚都關我事

認同 跟本唔係呢單新聞根本名都未聽過